行山mt返工時間都唔自律， 屌hktvmall班友話私人時間會自律

行山mt返工時間都唔自律， 屌hktvmall班友話私人時間會自律

笑死

當日所有人都屌鳩班友唔自律搞串party害到其他人無得wfh